\setcounter{chapter}{-1}
\setcounter{page}{0}
\chapter{Introducció}

\todo[inline, caption={Introducció/Motivació}]{Escriure la motivació general i personal del projecte. S'hauria d'explicar per sobre el projecte LogisMile i el problema general de la localització.}

Aquest treball de fi de grau s'emmarca dins el projecte LogiSmile \footnote{\url{https://www.eiturbanmobility.eu/projects/logismile/}}, un projecte europeu que estudia la possibilitat de realitzar l'entrega de paqueteria mitjançant de vehicles autònoms. La tasca de programació del robot ADD recau en l'Institut de Robòtica i Informàtica Industrial.

La navegació autònoma per entorns urbans és una tasca complicada: